探究香港毒撚patreon買相係咩心態

啲相都係普通性感相，不如去follow三上ig好過喇。毒撚係咪覺得買咗相有得屌？？

以為自己有份參與條女嘅色情事業

FF條女會care佢

明買明賣啫
唔得既市場就會淘汰佢架啦

雖然我唔明佢地係咩心態
不過我一樣唔明眼紅者係咩心態

咪就係眼紅囉，一嚟眼紅三點都唔駛露就有人買相，二嚟覺得啲毒撚on9畀咁多錢買啲咁嘅嘢

追星心態